Metal Build 討論區 ( 77 ) : 鮑魚與命運不可兼得

此區只可用不推文模式

不推文教學

推文比人屌嗰時唔好話頭post太長睇唔到呀，因為頭post就係得咁長

新手可以睇返舊#1
Metal Build 討論區 ( 69 ) : 個個都魂展老手上身

新手可以睇返舊#2
Metal Build 討論區 ( 69 ) : 個個都魂展老手上身

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

本討論區炒家大全 (持續更新中)

Metal Build 討論區 ( 25 ) : 炒殺港魂X2

#323 回覆

Metal Build 討論區 ( 57 ) : 白切雞周街係

#471 回覆

Metal Build 討論區 ( 59 ) : 準備八月好戲

#139 回覆

同場加影真•自由閪大師教大家零售價8折來貨價，魂限85折，信者得救

Metal Build 討論區 ( 63 ) : 自由可貴，炒狗可燶

#812 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Metal Build 討論區 ( 69 ) : 個個都魂展老手上身

#38 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

玩具台過街老鼠炒狗Niger(#176890)，請無視此人一切留言，以免影響閣下智商

本區對惡意推文同炒狗一視同仁，切勿以身試法

推文大師兄porper(#132141)，請無視此人一切留言，慳返啖氣暖肚

新po lm

LM

Lm

尋日終於狗衝左SR, 今晚衝返屋企開箱

咁有錢點跟

新POST LM

幾錢

3180今個月要捱面包啦

你一步笑百步

毛倉?

me收心養性，啲野排到出年四月啦屌

原來真係有人會依加入sr

劉明鞭c

快啲做呢度開箱第一人

痴線，推得勁快，
btw，我想食鮑魚

窮撚留名
幫朋友入隻SR仲未返到香港
好在佢無催

仲有邊個敢喺度post相

今年嘅回合都完啦，劍西pack又比哂錢等收貨

手上冇命運既未會入，而家一堆貨

食鮑魚就無命運㗎啦

見今個月既野都無乜岩玩，入左隻R4玩

咁我又真係無入，係咪有鮑魚食得

之前唔係話F91 amiami大貨咩，做咩有人又話無曬

邊度一堆貨?

利申 下年放舊版補錢換新版

頭post自便

各大交易平台一堆貨，下年換既等港魂啦

我就係等港魂批貨再入

其實Destiny出過咁多次應該都好難炒上天
反而會再帶起sb

如果上個禮拜撳唔到真係要食炒既話我老虎蟹都等5月先食
利申窮撚

SF咁收得 遲早出新版或者再版SB啦
笨大會有錢唔賺? 相信2年內一定有消息

sb重出既就而家個部拆出黎display，新入個隻唔開盒儲起

soul blue 2.0

再乜鬼版, 出ij 啦不如
Destiny SF每人出完兩三次都未到佢

有soul blue 2.0 之後又期待佢有sr 2.0 再炒 無限loop

呢樣真之後再岀傳說，天意仲好。岀齊seed 3子，seed d 4子仲吸金啦

legend就算啦，MR都未必會出佢
天意就大機會

佢有時就係咁痴線
WING ZERO EW死都唔再出
最多整隻白切雞俾你玩

所以出ps裝甲未起動版係好合理

今年魂展直頭無展品，Wing EW都唔知幾時先有

好想要阿斯蘭啲機

代理strong hold

幾錢先
仆街隻野本只值3位數字, 炒撚到4位

有冇人分享吓00r designer blue隻藍如何
有少少心動

笨大真係好正
同模換色又賺一筆

點解唔出神盾 好撚鐘意神盾

因為你推文，所以唔出

Sor

因為無得重用副骨
重要變形

但佢岀新大家都係仆著買

睇完今年魂展 MB應該都暫時唔出變形機

多謝ching報料！喺反狗城入咗隻astray red

笨大：得副骨可以重用,不了

j同ij副骨咪又係用返sf果副

睇review話大機率歪面，日亞三萬羊都唔敢入

所以收2手算，盡量搵隻冇咁歪

咁正義仲有個獨立背包，已經做多好多野（在笨大角度）

都係個句，出決鬥未

metal robot魂都照殺

儲埋佢同正義就完夢

係咪自由都多貨

我想佢出高級跑車

我去到唔見自由，不過聽講會再返貨

如果今年正義賣得好睇下有無機，不過可能都係無正先

想要SR命運

第一次玩
有咩要注意

不推文囉要

你仲quote佢
咪姐係幫佢推

個紙盒係後樓梯執

係咪得海港城大機會有
咁平想入部當係買裝都好

想問下 metal build 好多金屬絲係咪正常 好多好似頭髮既金屬絲 要慢慢掃走

純文字討論有少少抽象

知唔知有冇得用會員卡再折

金屬絲？？定係油漆絲呀

去海港城之前去咗轉又一城冇，而家唔知

我盡我能力影比你睇 好似頭髮咁 你用光照會反光 慘在唔只1，2條

我有會員，但好似係儲分？

依張好少少 上面藍色 同下面紅色腰都有 好似頭髮咁 抺得走 但好多

回錯左 sor 師兄

啲炒狗都幾撚柒串，人地低價收2手sf sb
係到屌鳩人唔做功課，人地幾錢收玩具關你地柒事咩，又唔放又要屌鳩人，路過見到都慘
乜撚野Ken Wong同Li Calvin
利申：炒狗死全家

搵返個post 你多數姓ng

傻鳩, 我會咁撚死蠢CM+LIKE, 你係咪期中一個炒狗啊

咁激動既你 起晒gong咁
你話有個post我咪去搵黎睇
咁就變咗炒狗？

係啊, 明屌狗你地啲炒狗啊, 你唔撚係咁咪行撚開, 你自己都有立場係到搭嘴, 你唔撚係其中一個? 正正常常見到人炒, 係人係狗都出聲啦, 你炒狗唔撚洗代價? 你賺賺埋埋都係嘔返出黎啊柒頭

救命 jm9

係咪你黎, 係咪認咗去囉, 打一句就加一個表情, 同你FB一撚樣喎, Ken wong本人?

ok唔該
今日趕唔切 聽日睇下有冇時間去𥄫𥄫先

屌你老未, 你講野都無Point既, 最無殺傷力係你呢啲喎, 又要搭嘴又要扮晒野, 拎撚晒道德高地啦, 係咪啊? 唉, 柒頭鳩都縮埋, 係要衝出黎既

一入嚟自走炮咁見人就屌
我淨係睇完個post問你係咪姓ng
就話咩有立場 我就係入面邊隻炒狗etc

做乜鳩啫你 我食花生only
我唔係個post任何人 都無俾過任何反應

勁激動

到底咩人見到第三者開價徵mb
會同佢抱打不平到幫手屌其他人老母

呢個po好似有鋪癮嘗試起fb 同呢度user 做cos match咁

Eg 尼祿巴同terry

唔明佢咁大反應做乜

食花生咁點? 食花生咁撚樣野食? 食花生就行撚開啦, 係要衝出黎
一句埋黎問姓ng唔撚係有立場? 我依加明屌鳩你地呢啲傻鳩架啦
係要對號入座, 唔撚係post任何人啊啱啊, 你老母比狗屌啊, 你都唔撚係人

屌鳩你老母唔撚洗代價, 就好似你FB串柒柒咁
你唔撚爽咪係到屌鳩返我囉, 你應該都狗屌開架啦, 人少少唔怕認

屌你老母, 得閒咪屌鳩你, 屌鳩你洗撚原因? 你理撚得我咩, 正一柒頭

屌你最威喇

咁唔滿意咪唔好縮鳩埋
上來連登匿名屌囉

Facebook留言丫嘛

敢唔敢呀

比時間你del埋個資先屌Ken Wong同Li Calvin囉

講傻鳩你都照下鏡先啦

我明開火架啦, 屌鳩下你叫反應大, 炒狗死全家叫反應大? 打下字反應可以幾大? 係咪直接攻擊到佢本人先?

你咪又係, 講撚到你好似唔係, 串串共就咪撚加表情, 成個小學雞啦傻鳩

下個post 名：乜又係你呀吳生

歡迎

心諗做乜鳩

點解問係咪姓ng
因為普通人見到個post對話
唔會有咁豐富感情 咁會咁鄧樓主心痛
最多咪唔理掃落下一個post

你係除左姓ng以外「另一個」抱打不平既人
要特登上黎屌果兩條友 當住你唔你先啦

我係有樣野唔明 你個激動位喺邊？

網上有個巴打用佢個價徵玩具俾人窒
你好心痛？

你心痛圍觀既唔幫口屌果兩條友？
所以我老母就要俾狗屌、唔撚係人？

你個激動位喺邊？

你對玩具既愛？

一句講晒啦, 炒狗比狗屌, 你唔撚係就行撚開, 咪衝出黎
唔認同先會第一句係到扮撚晒係到問呢樣嗰樣既啫

唔好咁啦 我唔係就叫我行撚開

我認我係ken wong

我唔係ken wong既話

你死全家老母俾狗屌唔撚係人 ok？

仲以為做乜鳩突然推得咁快

hello 我係ken aka 炒狗

呢位咁生面口嘅巴打好唔友善

你講野都幾撚無邏輯架喎, 講撚到明炒狗死全家, 你係咪有炒開啫?
我都唔撚係炒狗, 你啲對比錯撚晒喎, 淨係講炒賣呢個風氣係唔撚好架喎
咁唔撚好既野比人屌係唔應該可以反駁架喎
你係唔係Ken Wong對事非好與壞有咩關係?

炒狗正仆街

呢排返工得閒, 道德撚上身, 見到呢啲唔好既風氣要屌下, 唔係點樣Kill time

屌你老未, 認咪得囉, 炒狗死全家啦, THX

Highlander 來

你最中意炒價後追
即係認同炒狗行為 助長炒狗風氣 一樣仆街

2343 2255

對唔住囉，以後唔係原價八折唔收

後追
你情我願

2708 8885

似熱氣多啲，飲少啲熱朱古力

btw我突然變成n狗好朋友

唔訂
唔自己學日魂
唔玩港魂電競杯
買孤仔貨

都係助長炒狗

下個post可能要加你個名，死炒狗

多謝, 你似智力發展唔係咁正常, 建議你補充返多啲维生素b12

加左個唔用一推回既先

咁講啦 其實炒唔炒得起
都要睇埋外國既 特別係日本
好多香港市場出價都會參考日本市價
如果product係炒唔起
炒狗單憑自己係炒唔到個市場出嚟
因為好多人都識上日本/外國網買

即係就算你屌炒狗屌到耳紅耳綠都好
炒價係高既一樣高
炒唔起既一樣炒唔起
所以唔明咁勞氣做乜
將心比己 一樣市值4K既嘢
你會開善堂咁賣原價？
唔好咁天真啦好冇

加我上去 杯朱古力會死全家

咁小弟都建議閣下飲杯涼茶下火
冷靜些少

MB POST日常

嚟啦

我都有入隻R魂三gundam
自己滲線放櫃 幾型棍的

胸甲變左白色

魂shop見

呢隻出MB既話我一定入

乖啦你都係返去共享大灣區榮耀啦

女 變左白手黨
胸無左藍色

呢部野好累贅好多dlc

無左高達兩條線

尊重原設加返d異形感落去？

心口白色堅唔慣

去咗心口

我接受唔到，明明大白鵝都無咁大改

睇慣原設，依家太多白位好唔平衡

唔好變D神棍設定出黎就得

白切雞:

ka生個design係當第幾手
宜家呢個又係第幾手設計

有無人講解下

想脫坑

冇位放大白鵝
單放一隻RX-105舊版同新版我覺得唔差太遠
我個隻有自己滲線上水貼同再噴消光

d人當炒孤係神咁拜架
然後十算照衝去訂

得啖笑

應該係就模型所以改到咁 ，一件過白色到時出模型唔洗分咁多色， 你睇下隻手白色一件過

HGUC 1/144: RX-105 Xi Gundam
RG HI-NU

winnie the gundam

會出rg hi nu?
邊到講

2800要本體全新仲要翼連舊版個盒
呢個價真係算合理價?

出年Hi Nu年，希望有埋mb

mb暫時係咪好似得線稿?

冇啦啦咁多頁以為有咩新情報

之前高企開5000，出左sb之後見過3500set(記憶中）

最近好似無見過舊版全新SF低過2400
唔知我有無搞錯

舊版全新本身都少啦...加埋sb出果期d人放得就放
依加有幾可重有人揸住...特別係呢排sb個價升返，初版咪又升返，冇sb咁離譜咁解

新手入坑 想問下隻新destiny 3400 入唔入得過？ 另外都睇中隻soul blue 突自 新手入坑買依兩隻點睇

2隻都炒到hihi

咁如果3400入左隻destiny 先抵唔抵？ 定其實會唔會跌價呢

見hg改到心口好怪

Delay左幾多年
由舊年冬天去到7月再去到下年5月

你等得到出尾6月頭就9成唔使3400
抵唔抵真係好難衡量架喎
3400呢個價我自己認為唔係為post上網呃like
或者kol拍片衝view
就唔值得而家入手
怕貨少又有閒錢咁就唔好諗囉

隻大白鵝大概幾高?

有hg會出？

習高達以為會用ka版出

隻xi 外型改橫左幾好睇
係唔慣成隻白雪雪咁

20左右

好似係出廠顏色嚟

即係哈薩衛搶左部機先整返藍個心口

改色重用，合情合理

日雅連運都唔洗3400啦
原價1870
自己諗值唔值

日拍果啲仲要等幾日先返到貨
3400都接受嘅話
應該唔差2-300
寧願早啲玩啦

代表香港炒鋪多謝你

點解你會覺得我有錢去食呢啲炒價
不過我唔反對人高追
自己嘅錢唔係偷呃拐騙得返嚟
又使得開心就得

有無師兄可以話我知命運裝埋光翼幾高左右? 驚個櫃唔夠高

希望Sb有再版啦

你等出2.0會有希望d

都得，笨大冇理由有錢唔賺

我真心覺得會再販SB
可能連光翼呀，乜乜展物物展賣

雖然最鐘意都係突自，但而家個價真係入唔落手

或者會
但一定唔會係sb

再販都係抽選個d，仲要日本國內先買到

有冇需要暫時係頭po加埋命運突自開光翼幾高
咦唔係 頭po係冇人會睇

計我話快D出新模，唔好再咁環保

60cm穩陣，最少50cm

唔使真心啦mb除左通販冇試過明刀明槍再販
一係改色2.0有其他form之類
你望佢會失驚無神變到幾隻出黎開抽選或者出2.0仲好

用魂展計嘅話清完橙命d倉底貨之後係咪到藍色f91

2.0機會都好細啦
本身sf都做得好，加埋連新自由都有用返sf 骨架設計

其實seed d副骨嘅老祖宗係命運

唔該晒

幾年後可能有技術令到個完成度更加高呢，講唔埋嘅

btw諗諗下諗起隻紅迷3.0
換件parts改下水貼又出多隻都有機會嘅

bandai仆街在 大把黑科技
但就係同一個老模重用重用再重用
要出新line咪唧下牙膏咁出

仲有隻紅龍嚟緊

咁要等睇後面加個ex又出多條線

如果佢改返紅龍水貼我實買...
依加就咁換個頭不了

仲有一個希望嘅
命運除咗第一次出一般販售係無翼
之後PB定魂展都係有跟翼Full Pack出
而SF一般定魂展都係無跟翼Full Pack過
話唔埋下次就整隻SB Full Pack放魂展呢

下年魂展最大機會係改色00q
SF再等下啦

full saber未

真飛鳥失去了一切
基魔證實了這個消息

等多一年睇下sb 個價會唔會回黎後悔緊2800個陣冇入到

唔好再話咩好鐘意突自 依家好貴點點點啦
見到都肉酸呀...明明之前未出SR未出新翼嗰陣
成堆貨係度狗也不屌咁，依家就話想佢再販 有愛就一早衝左啦

呢個真 有愛一早衝左
留意返 突自個啲骨氧化後會甩色
唔洗好多年就會見到啲氧化骨既二手平貨
到時咪考慮下入手 一定平唔少

好老實咁講，果堆都係炒價黎...咪搞到好似前幾頁條友咁囉
炒家繼續strong hold到2046，唔想食炒果d都繼續佛系徵到2046

想平啲又想玩既咪徵人二手囉

有愛既早早好似小弟咁...
一早連舊翼都係買左HKD3000之嘛
你話SB都係炒價....我講嗰啲早一排係講緊二千四嗰堆價...我嗰陣去日本係會館都係睇30000羊
講真...你SB一係就港魂一係就魂展 兩樣都要花時間去搞
你比少少錢換人地啲心機差唔多啦
不如講係呢班跟風既助長炒價算啦....早早唔買係要有個價有郁動先買 唔係屎忽痕係咩
好似出白金迷先想買迷茫金天咁又係咁

我自己就係有電鍍既除非賣果陣搶到 如果唔係唔打算入
熱戀期俾盡都係頭幾個月 之後肯定冇咁好心機保養

唔識禁果d，我果陣搵朋友係細鋪訂會場版2700

你當我把口真係衰啦
提定你班好鐘意00R既人
到時真係出reborn嗰陣唔好再話咩DB好貴 想佢再販
淨係得7劍算係入門 淨飛機又貴 到時原色00R又上左神枱咁
要買既 你一早依家買左啦.....(12.11.2020)
歡迎cap定圖 等到時真係成真 唔洗咁多口水講過

其實要點保養，我長期放櫃入面

唔識禁...比錢就正常啦...
認真咁講呢啲技能黎
你唔去學要人幫你整 比返錢人好正常姐係咪....

Freedom concept2

呢隻完全係體驗到班人個心態
岩岩出圖嗰陣個個都打曬J 話個新本體新翼結構好好J
個個問點先訂到....搵唔到逃生門 仆街咁樣...
到真係出左，我睇住INS成個場都係搵真骨tajadol
隔左陣又狗也不屌，明眼人直頭我冇記錯2100定2300
好啦静左一排 到魂展啦 出MB正義 人地個價一郁又追
所以話到底係炒家仆街定班屎忽痕既衰 真係睇唔透
唔好講話唔知會出正義啦....人地圖都比你睇左幾年 你係有心既一直買定啦....

其實最後都仲有女有機，都冇失去一切既

我八月份入左第一隻MB Freedom 撚左一日之後好想買埋Soul Blue 但岩岩FG又冇錢 Grad完Hea撚左幾個月 第二日起身未試過咁有動力即刻send CV搵工 返左半個月之後終於上日森碌卡 碌撚隻Soul Blue返黎

有露娜就夠啦

好似萬能俠咁等999，到真係999果陣又有幾多人真係會買

大把咁嘅人啦
一出話貴等跌/等大貨
到真係開始跌就話等跌多啲先
轉頭無貨/有新嘢消息出
個價起返又屌晒鬼
已經loop過幾次我都無細數

阿寶

再直白啲咁講 班人根本唔係買玩具 玩玩具 都唔好講咩好鐘意隻野
根本就只係享受自己有隻"貴"既玩具
唔貴就唔買 唔比人追既都唔買

HT mark 47事件

有人買模型蠟水打層蠟上去 有人搽vaseline 有人自己噴層coating(不過聽講會乸到層電鍍)
不過依加d玩具越出越複雜要搞都好難搞

有d人影個啡盒打完卡當玩左放返出去添

嘩屌乜原來依加d hg玩到萬7羊架拿

高位接貨班友唔知咩心情呢

萬七羊兩隻黎
再加堆EFFECT

各位巴打知唔知邊到有開mr自由二次訂

唔止關節
你d白色擺擺下都會黃
長瞓盒都一樣會黃

所以 毒海浮沉 普渡眾生
覺貴就唔好買 唔係必需品黎
自己要高追就係你屎忽痕 早早唔買 助長炒家
唔識禁就去學
買玩具唔好問人地好唔好買啦 有愛就買 佢出隻新就再買
希望大家最終得道 脫離苦海 人人有玩具玩

都係覺得貴
我對hg mg個價仲停咗喺中學果陣

白色都仲可以還原靚靚拳
電鍍真係冇得救

拼裝部谷行出新野

模型部一直都好鍾意出新野同再販，係成品個邊咁閪

MK-V

大把派生機有排玩

嘩 MG德天呀 終於出喇！

mg齊隊啦，mb先開力天

重要係r3

但對我就驚喜欠奉
係等睇佢大魔實際點玩
GP系列仲係要繼續等2.0

靚到

但我反而係驚DB襯唔到隻reborn（如果佢出）
應該一出又係消光色，七劍好似同飛機色又唔太夾
寧願佢再出一次全武裝同一隻色

HG就係
MG同Re/100真係一年兩三隻
然後一堆PB嘢
我唔係話唔俾佢PB
但真係以佢每年個量
唔知幾時先出到我想要果堆

所以咪叫人好買定原色
利申玩緊新7劍+o raiser有少少色差

原色都出左咁多年，重出多次得唔得

望佢出xn raiser 好過

你問 其實原色SF係襯SR多啲
因為SR個色係似返動畫咁小啲分色 好似對翼都係一尻過紅色咁
不過啲人係貪一對SOUL咁放
所以嗰陣追返DB都唔奇 貪佢叫SOUL可以多個feature貴啲嘛...唔通貪佢夠靚咩...

MR魂有WZ做反擊

okay咁惟有入

原色出咗好多年，就算買到全新應該關節果啲都麻麻

Hi-nu係mb?

應該係RG

I see, thx

Seed又整個無grade 1/100 seed gunpla line

我同你一撚樣 撚完隻清水西加自由即刻日森運隻SB翻黎之後就 SR 加 SB wing 彈出黎

上星期魂展其他谷見人問係咪模型
今日Gunpla Expo就見人問係唔係MB

其實岀決鬥仲好，骨同西一樣，先岀主體，後岀套重甲。岀主體的話改下啲甲就得

莫講話決鬥
宜家連西改色無聲氣
淨係原色跟把長刀再展出

模型野po係mb正常都會問一問

MG肥仔德 & RG WING
呢兩隻必入
Hi-Nu遲早出MB
又唔大意慾入多隻1/144
始終有隻MR魂 雖然關節鬆曬

明白收到
準備入貨

好在唔係舊mg果隻

其實mb mr除咗有大細
請問有咩大差別

風格
金合比例

感謝你

MR會比較接近動畫原設
MB就魔改就比較多

我答價錢會唔會俾人打

唔會

1200 VS 2000
俾你點揀

呢度巴打會揀1200+2000

所有選擇問題 一律

黎緊有justice 同impulse 買買買

睇完展場，目標係黑金迷，買買買買

好撚型，應該可以爆甲

頑仔有SR現3200

普通TV版1/100已經有得爆
MG版冇得爆既可以收返埋
呢隻仲要好多刻線 根本冇得唔入

打大佬

但白模個股關節開到成隻老江湖咁
唔知係有得縮埋定未啪晒入去

cls

Mr?
我琴日先2000完

RG Wing 唔係出過啦咩

無出過TV wing

秒左

睇黎其他四子只會係hg出現

個價公道 點會唔秒 搶左再放3000都有人要

榴櫣

Btw 頑童sr 3200 唔靚盒

大家係時候買股票對沖模型

ching一手100股, HKD87,000 點買呀

清水西都係啦，明知一定大把背包出
周街1000蚊盒果陣唔買，依家走黎叫哂春
有愛一早買左啦，屎忽痕又屌鳩人炒價，叫哂春咁

d人唔鍾意聽事實

真呀
當年朗豪坊1140現貨任買
仲快過pb訂果班

最後都係簡左佢冇簡mr魂
不過我覺得freedom mr靚過concept 2

MR靚過MB? 你確定?

覺得concept 2個色系好沉
唔係太鐘意
我個人覺得姐

細節位就廢時比較 MB一定靚好多
MR隻Freeom連官圖pose都好冇美感
一舊舊突出黎咁款
睇下肩甲/ 腳掌
不過1/144把玩黎講真係一流

唔係呀 concept 2隻色真係唔鐘意

放心啦 遲早一定出魂展Freedom 2.0
到時會執色同多返marking

freedom soul _ ver

呢度大把人啲玩具加埋幾個87000啦

德哥爆SR

爆盒未

等睇命運落地

到跟大刀時出又話等iwsp㗎啦

想問下命運係唔係最好唔好長期擺光之翼pose

最好唔好接觸氧氣，抽真空保存最好

我訂咗PB
嗰陣嬲嬲地即刻喺現場執咗兩盒

而家一個炮一個炮筒一個等劍

Freedom 2.0, DB OOR, 白切雞喺度排緊隊

屌 我認真架

3隻都入咗

佢都無錯

想入00r但諗緊入初版定19魂展果隻邊隻會令d

19魂展糞QC
初版貴到傻仲會驚收到假嘢
自己諗

舊版00R咁多年前
真係要諗咩

上個月入左DB 無後悔到 而家都仲日日j

魂展個隻Qc真係超卻步
個陣一開即賣走算

一定原色版靚d， 都未計新版大機率歪面，搏唔搏？

原色版個台極易黃
反而designer blue呢度好似唔多人歪

其實依隻真係諗唔到會出

有入，無歪

有入
面無歪

有移印歪者

我個隻完全冇sad 好型棍

咁睇入19魂展好似好d 起碼唔會有假而且價錢都係2000蚊左右

隻sr係少貨定係真係咁多人要
咁快炒上3000+

真係靚
不過又要諗下點執個櫃放佢

前幾年後追咗riobot隻帝皇萬能俠
mb呢隻99.9都嫌阻掟

快貨少啫
遲啲大貨就跌

年年快貨都係咁架啦
要平等下年慢貨

可以整返幾隻吉姆鐵球俾佢爆

咁點解突自sb 要成3000尾既 諗緊入依兩隻邊隻好

突自係前年....

咁d 大貨尼曬 咪會平 唉 新手想入坑 兩隻都好中意 命運隻光翼靚到

大貨上年已經散晒

無上水一排咁多討論

btw 屌你老母
不推文回覆啊

黎大貨會平
以前好似聽過類似既野
實際會平幾多

呢隻抽選限制左條件
應該少左d散戶炒家入貨到香港
所以都係果句有愛有錢就買

大貨到
未又睇日本果邊開價

日本玩抽選...
唔好諗平得去邊

呢隻真係入硬

見到尼祿巴屌自己以為佢真係痴q咗線

根本冇撚捉過
廢柴笨大大好機會振夫綱都鳩縮就成世都做號東邪紫青爸啦

紫青爸躺著也中槍

無錢都要買

當年佢地兩個d po鳩得嚟真係好過癮
不過號東邪係咪好似消失咗好耐 依加得返紫青爸係到

我以前少上高登
但見親紫青爸啲post都笑到gapgap聲

mb po台柱唔會冇錢 吳京拉

Sb喺港魂開始出貨嗰排跌，之後就坐火箭咁升

正常就港魂一出貨
就有一堆人散貨套現嘅

係，見白迷都炒唔起
係主角機光環嗰堆炒得

自由2.0而家都算炒唔起
等睇到時正義一確定出貨日期
到時又阿寶出動

風火輪咁每年loop一次不過通販野有機會出多次既

總之希望佢兩位一切安好可以繼續怕老婆啦

自由2.0實有魂展版

soul blue concept2
soul red justice

然後正義又嚟魂展版
好似SB自由SR命運咁
真係點都唔夠B記玩

你可以計下sf同命運
各自既普通版同魂展版隔左幾多年出

其實想砌返MR咁樣既攞你命3000
MB係咪應該選擇返舊版?
我估佢唔會再出返DB版既7劍同XN掛...

希望隻白色白返啲，呢隻真係幾灰

mb關節就算咩都唔郁都會自動變鬆

00r講緊n年前既野
就算你好彩搵到全新
一開盒一樣係軟既

有新買新

尼巴個櫃幾深？

見到呢個櫃就諗起呢幕

我係你就入MR玩住先
MB要等幾多年真係未知之數
連大熱00Q SB都未捨得出
MB又話開UC
排隊都唔知前面有幾多隻

廳果個 好似50 x 50 x 92高
你實整大一大架啦

我窮 請隨便笑

我個櫃仲細過你

未規劃點整，太多野唔知點分類

全部都退坑

Btw你個櫃依家咩樣
好似已經多過上次睇好多

陣間返到去影下
其實差唔多爆
mb格頂埋正義,力天r3 x1fc就無位
遲下hi nu同要去第2到

力天等r1算，無錢又無位

講經咩 次次你都話唔入架啦

個人中意迫到仆街同唔擺post

廢事同一隻嘢太多相同所以忍痛唔買自由2.0
通販可以唔追，魂限就追囉

後悔入咗r4，而家太多Exia

exia靚呀

入到第五隻嘅時候就唔同講法

其實點解唔郁都會鬆

may be 整個上海版tim

今年一張圖同你講mb又開uc線，真係又有排等

Hi-nu都唔知入mb mr定rg好

個人意見Rg出得唔靚
個背包同燃料棒太大

一定唔撚買

我覺得Rg改到似seedd走出黎既機咁

都幾撚肯家會係珍珠色版/光澤版

點5隻
exia r1 r2 r3 雪崩？

我覺得佢係想就hws dlc攪到身細背包大

重有 R4 同楊過

呢2隻我冇乜興趣
反而exia雪崩我入左2隻，1隻裝雪腳，另一隻裝r3件

btw r1咪楊過

正女 又係果副骨

零件老化
件與件減低磨擦力/膠質變脆
最後就一係爛一係鬆

紅白正裝晒d dlc好晒位，想放出去但又dom撚晒d盒

我就係入左MR果隻
發覺把gn sword ii blaster 唔可以掛埋向個GN爐度
就開始有迷之聲叫我玩mb oor+7劍等xn

其實你想玩既 去買就ok
唔駛咁多謎之聲講到思覺失調咁

可以架wor

主席話 MB 00R都可以玩全部野嫁
XN RAISER咪用大陸貨囉

我淨係想個GROUP有幾多分享得幾多分享
支持手足post多啲圖分享

佢好多野都係大陸貨添

真係型

搶唔到soul red咪遲下買中國紅囉

空間殺手

why not both

其實隻野幾好玩 好多組合法

有聖水唔洗驚

唔錯 R4真係好型

但你擺得麻麻

大媽啲體毛

咁嘔心既平時無架喎

等埋MB出實物先決定

feel到會好似nu ka咁玩裂甲露d精神骨架出黎

佢係邊個換插入去GN爐度?

好似好耐
個pop up store完咗就放咗喺嗰度

個GN 爐插完O Raiser 個parts 再抽把gn 大劍唔會好重咩

SR個說明書話光翼pose 長擺要小心
有冇人知點解
對翼又唔咪特別重到會德哥

個較位會軟

其實裝晒上身點都係重

期待MB魔改Hi-nu

我覺得個頭好大，btw呢個價買成品唔好？

佢d鍍金屬紅件係幾靚既

重有成堆貨

缺了

又有返

係幾正 有啲想買

買隻體驗笨大黑科技

對眼
同橙色身

咁買普通版得啦？唔駛買呢隻

唔使自己塗裝?

限定版係紅色變咗金屬色，其他應該一樣，7千幾円，問過鋪話開訂大約四百幾至五百蚊左右

個櫃幾闊

mk46個頭去咗邊

W120cm , H200cm, D 30 cm

散件買返黎，岩岩配返MK50個頭俾佢

屌你老母nier呢排出咁多玩具嘅
屌好撚想要1/4果套全家福神像但係好撚鳩柒貴

卡蓮

play arts伏唔伏? 未掂過條line撘單問吓
官圖隻2B好正

我都未買過playarts
但見到好似唔錯訂左

playart改新出嘅正常都既都幾靚下 熱門角的話會再穩陣d
至於nier未出過冇實物睇唔敢答你但係我訂咗唔諗
到時同flare果隻擺埋一齊睇下就知

se新出呢隻仲撚靚但係貴10倍

屌希望playarts改隻a2出得生生性性
如果唔係就賣腎都似
雖然2b先係真愛 但係a2第一次出得咁正常好吸引

超速龍球

呢個密度岩岩好好jeng
有個咁闊既櫃真好

終於入手左自由

啱啱TST都見人買
其實2K入自由抵到爛
咁平都唔入既真係唔好話自己玩MB

會唔會有埋自由買

以前有，賣左。呢隻上年買返，成800蚊

我呢個淘寶800,加錢叫人搬上屋

上個po有巴打提水
湧左好多人去清貨

咁突自 命運 型好多

巴打不推文thx

啱 所以三隻入曬佢 就冇衝突
係呢個post入面既巴打嚟講
好基本

突自太中二

呢隻自由2仲要出得高質，魔改完好L型
我唔太好seed機，都入左隻

對於90黎既小弟
自由first launch衝落嚟掃場救天使號
真係好型首歌仲要入埋腦
至於自由2.0點型就唔多講
自己上youtube睇實際啲

有冇人知今個出果部mr 魂vidar 幾號出貨
小弟要衝現

巴力

記得好似有人講解過有重力情況下用唔到Finnel/龍騎兵
原來係使用方式問題

飛唔到出黎就直接拎黎插人

24

當初人人有功練做乜唔篤

果陣未grad未出黎做野 所以未入坑

Btw thx巴打

想問下想收SB係唔係上FB收最快

係。前提你係好高價收

而家全新起碼3500+
祝你好運

早兩日見旋拍二手$3300 畀人秒咗

用2800收全新連翼條友會唔會撲出黎屌老母
上次我有陰影

又係你啊吳生

2800連翼好似係要原色全新唔係SB
不過SB果時PBHK好似連運先1950咁上下?

一睇就知你係Ken Wong

sb一地都係貨果陣，原色全新連翼都要3宇頭啦

2800 SF本體加翼 根本=原價

如果而家見到3500全新我會要

有MB freedom 係咪唔洗入MR freedom

過去咗就係過去咗

睇吓你銀包

入咗全新destiny無sad

影d型仔圖黎

入盒貢奉 等埋sb翼到先

請問係TST邊度買?

長頸鹿🦒
尖沙咀有幾多賣玩具

2k任買唔夠靚
升到3K就會越睇越靚

企鵝

我去企鵝買拖羅點會諗到買玩具

sf sb二手爛槍缺件都開3500

想知隻命運咁樣擺 有幾高？
想入手但唔知夠唔夠位擺

終於開左盒
影左啲seed pose分享下

利申站屍中

雙手舉槍係咩玩法

也咩羅

隻翼會唔會易玩過自由
自由隻翼撚死我

乜依家sf又升好多價咩？缺件爛槍都賣3500

其實我都係跟番動畫打命運果段擺
雙手拎槍係圖2
我自己覺得算還原

冇自由唔知
不過呢隻翼我估易玩D
畢竟唔洗屈枝炮出黎

全新班炒狗放緊四千幾
咪由得佢哋繼續托市

SB支援

第三張個頭變咗另外一隻嘢

原色受唔受溝

一出埋光翼個價仲癲

SB 支援

一直都覺得mb d stand太高
想罰企都唔得

唔用stand 罰企

岩岩開翼果陣 我記得呢度有人問好無訂左對翼先 之後追返SB

家下金迷被升值
就算出新版都唔怕
新版一定over 2000$
被動升值舊版

清水西/紅迷個款都幾好
岩岩掂到地

想問師兄知唔知海港城/moko反斗城仲有冇紅迷 ？

想問各位如果想要補件可以點樣做
我隻命運隻手甲個接口位斷左

明知出新版，真係唔會追舊版
仲要係幾年前既版本

SR?

舊版MB 命運

Soul red 左肩甲 迴旋鏢座中左sad（調轉左裝）
之前好似有巴打橙命都中過 話自己整到 求教

好慘

比成三千幾蚊拎返返嚟變成咁嘅樣都真係

我個時中過
要自己淘番個配件
師兄仲要soul red 版

Sr真係有價有市
Fb搶住要

揾補件，不過手甲我記得好貴

第一隻MB就中伏
自己郁手搞 入面有條鐵通仔 要好小心打出黎

要小心打條鐵通仔出黎

自己命運自己救 垃圾QC

咁撚樣都得好撚野

巴打手藝人

等埋聽日隻SB合體

Rich

巴打 側腰甲位 你有冇跟個細坑位 入左細坑之後舊甲偏後得好緊要

手甲

咁樣都好型

手甲好似反轉咗裝

好7

我冇事wor, 可以拉返前

呢到好多rich巴有sb

原價港魂入都rich?

是
仲有好多新玩家後追 仲rich

近期後追果班一定rich

你唔買大撚把人買

上YOUTUBE再睇一輪
舊版命運本體偏綠無RS咁好睇
但RS紅/藍部份又無舊版靚
諗唔掂

玩具台過街老鼠炒狗Niger(#176890)，請無視此人一切留言，以免影響閣下智商

提返Ching

買晒兩隻睇實物再嚟慢慢諗

有舊版新版等港魂派貨
但只考慮留一隻

將舊版好睇嘅拆落嚟裝落sr溝埋嚟做瀨尿牛丸咪得囉

對手好似都仲拆到
但對腳好似好難搞

拆咗返唔到轉頭
巴打咪做傻事吖

就係無諗住拆先頭痛
如果好似模型咁易搞真係唔諗就二合一

出年先有實物係手答你唔到

幸福的煩惱
撳唔到港魂想煩都無得煩
疊埋心水玩舊版

嘩一口氣入兩隻soul , 重傷wo

SR 心口變返哂藍色 無左黑色 有d唔慣
Btw 想問下 舊版如果拆開賣本體$1500 會唔會有人要，好多人問我可唔可以單賣光翼

今個月要三餐面包

最多咪放假係屋企唔出街啫,唔使去到無飯開啦

想問pbhk取消訂單
D錢大概幾耐退返落信用卡到？

入曬兩個坑位會幾明顯扯向後
我淨係入左大果個

要放最好成set放啦
你唔驚放咗翼之後放唔出本體咩

兩個工作天左右

星期五去TST 1,999.50

竟然

不得了

可以整返空手入白刃嗰個post

罰企都好正

點解sf 唔開哂翼

米帝點跟

全新無可能比你開黎check件，啡盒開多係開黎check下入面係咪真係果盒。

我會收左錢先俾佢check但講明中sad冇得換

我全新比完錢開嚟check
因為驚膠紙都係再貼過，不過講定唔係驗屍官，純check有冇漏件同a貨

如果真係漏件 咁你會唔要 叫佢退錢？

漏件都幫你唔到㗎喎
係証明自己冇賣假嘢或者塞通心粉入去㗎咋

漏件個情況係驚二手當新同塞假野
如果官方漏件又真係冇諗過

一係就白切雞錯件

有冇人同我一樣有D期待佢快D出啞光黑金迷
舊版開始多人放

點樣證明佢唔係2手？如果佢仲算新淨 重新封過晒d透明膠紙呢？

mb又追加設定
天完全體 係兩隻閃電手

但新果隻變返金迷手
唔知又點解釋

發泡膠盒D膠紙有無開過應該係人都識分

出年先出

睇埋啡盒膠紙咁上下 都係落足眼力
最後講個信字 要呃你真係走唔甩
個陣我抱住打開唔係通心粉就得

利伸交收經驗2

通心粉係咪好似n年前高登見過真係有咁嘅po
係堅料定膠po定我記錯

啡盒膠紙反而唔駛睇 多數都由個底開

單野係交收lego

好多油王ho rich
唔敢入po

原來真係有呢個po

通心粉+底褲
個買家話買黎收藏 唔知做咩打開左先知係通心粉+底褲

梗係有，後追冇入到舊，宜家有新就入新

lm

果單真係笑撚到仆街

咦呢單係年頭 咁應該係我同其他野撈亂記錯咗

曼德拉

我膠紙開
底開紙皮咪有摺痕，咁咪估到有冇開過

又出00r?

紅色唔買啦屌
無特別

人地mc主席一早玩緊啦

突自 依加要3000尾 仲要唔連光翼？ 咁痴線

一公佈左soul red 就火箭啦

算尻數啦條柒頭
睇唔起佢賣老翻但掛mb名

天ミナC
『天空の皇女』に登場。天ハナ譲渡後のミナの機体として新造された天ミナの複製機。両腕をプロトアストレイと同一規格の形状にした都合上、右腕部のPS装甲とトリケロス改は装備していないが、他の装備は概ね原型機を踏襲している

咁囉

換手又出多隻？咁重有冇設定係左手閃電右手迷茫

咁又冇，完全體都係假設黎
咁seed既時候閃電都係斷一隻手渣
我反而係想佢出番細佬部天囉

細佬部天原裝扁腳好似唔係好襯

高踭流線d我覺得

讀書嗰時買電擊hobby由佢未完成開始睇比較有感情
所以都係鐘情細佬嗰部反而係冇買天ミナ

仲有gundam ace睇漫畫

八月出自由
九月公佈Soul Red , 新版光翼
十一月 Soul Red 快貨出貨 港魂開埋

呢幾個月咁多因素令到隻Soul Blue需求上升 價錢自然升架啦
呢幾個月咁都唔入手 就預撚左架啦
而家先走上黎呻隻野貴 你先係痴線果個

新手 坑都未入 你想我點樣一早入撚定隻突自呢

不推文呀

咁多年都冇入過destiny product
開左隻SR黎玩之後成日覺得2邊裙甲on99做乜9頂q住晒
睇番d圖先知原來係魔改後的產物

魂Club升咗上Ocean但未收到1萬円優惠卷
雖然近期應該無嘢要買

其實佢講嘅「痴線」都係描述個價升得快姐
加上都係討論
又唔洗話人痴線

雖然係難聽啲 但佢又冇錯喎
以前未出sb之前原版咪一樣炒到咁撚貴 又唔係冇前車之鑒
覺得佢升得快即係見過低位啦 低位見佢開始升都唔趁早入喺度話痴線怪邊個
要怪咪怪自己知香港人乜9都炒但又睇唔啱時間入巿囉

講真 自從sf光翼都可以抄到千9幾蚊就唔再覺得咩痴線唔痴線 已經唔提天價三紅00r

sf sb 之前港魂到貨果陣大把2字

相信有笨大 無再版就得㗎啦

想問下大家，全新日版既mb R4比起自由無咁緊係咪正常

係
自由係好撚柒鳩緊

我係自由入坑，真係好緊，呢幾日買R4無咁緊以為買左2手

之前隻會場版DB 00R一開盒已經係老江湖咁
仲鬆過隻擺咗兩年嘅飛西好多

自由個骨同飛西一樣，本身就緊到仆街

呢隻真係必入
唔洗諗

肥仔德係出mg定咩話

MG呀

去番模型post啦

都是笨大 不用分這樣細

陣間有人會問係咪出mb

有沒人知丙烯點樣擦走，支針筒爆開左，而家成隻都係😨

屌
出咗先再算

以為係MB, 個心離一離

係咪出mb？

pose+隻ggg可以分體又要訂

有興趣

入哂4G同堆DLC就算
膠街架又大份又未有愛到想每隻追

sb對翼擺到好似d貓仔dum耳仔咁，毫無靈氣

Bandai繼續再販超合膠魂
最多出啲新嘅DLC比你

呢隻邊條line

pose+

好啦 我返去再擺過

超合金魂真係好唔掂

可能最多用SR個模落去合金FA 又出翻勇者王
不過pose+睇落應該都只少2千幾起跳

我估3k

Pose+大家真係有信心？

未買過 答唔到你

舊年隻銀河烈風 wotafa吹到年度bestbuy
我諗最少唔駛擔心係垃圾既

Sb 突自 有冇機會出新版/連光翼版？ 如果會既 依加隻sb 突自 會唔會跌價 諗緊入突自 定命運好

問DR strange啦

諗諗下我有啲mean，總之就係無人會知啦，
中意又岩價就入左先

邊有人知 岩價咪入

又係你呀巴打

個人覺得買得呢類玩具嘅人2k定3k都唔會影響佢地決定買定唔買

脷伸:

係呀 諗緊入突自 3700 冇翼 定 3300 命運 連翼 邊樣好

其實唔影響 少少錢 係心理作用想買得抵d

如果會咁諗即係未去到好鍾意，建議唔洗買

問下自己係咪鐘意程度係咪高到高位都要入手
如果遲下翻出個價插落去會唔會接受唔到
如果以上都冇問題又有錢既咪去馬
睇完魂展
個人認為MB愈出愈密 有錢入新野好過
SF係靚 不過值唔值個價就問自己

利申 對WZC極度有愛 惟一一部炒價入手

我建議你入SB SF, Destiny 等出年大貨,應該唔使3K就入到

識不推文未
why not both

true

問埋啲根本冇可能答到你既問題，問黎做乜
send信問笨大等覆好過啦
另外問入邊隻既問題，問下自己鍾意邊隻同比唔比得起就得啦，後追就食硬炒咖啦，唔想食就佛系等跌

講真丫，你入左隻sb一打開就會覺得物有所值，因為真係靚，我都係入左sb先再入命運，兩隻比較我個人認為sb靚啲

其實你係咪弱智？ 十九幾條友叫你不推文回覆都唔撚識

下次再見到條友推文即block柒

此區只可用不推文模式
呢到冇人可以決定到出唔出 你同一條問題問多30次都唔會有改變

你依個唔係問題，你叫主觀願望

我答你會出新版同會跌價，你係咪會開心啲

係

先唔講推文唔推文, 點解呢d咁既on9問題仲有咁多人熱心回答?

啱啱出ps5等唔等ps6好？

而家咁少game玩
建議後追ps2

POSE+隻GGG係Metal Series

Sb好似唔上光翼仲靚

你係咁hard sell隻ggg做咩

訂左既MB又有排先派貨
無野做呀屌

over左 不如你出左先寫包膠毒下呢度巴打OK?

最快既包膠都係老千隻麥加登WOR

你擺啲pose咁柒隻嘢再靚都冇用

隻命運咩事

睇得出巴打好偏心突自

我都覺，所以冇買光翼，覺得裂翼反而仲靚。

屌你老母 不推文呀。

清水西事件再現

你放心，呢班年永遠存在

知唔知舊高同綠渣幾錢

隻eva一出2020版通販版變死貨

咁突自真係靚過自由好多 金色關節 爆翼 龍騎兵 炮翼

希望收工去自由重有貨la

可以裝光翼

Sf 係一次過滿足哂兩個夢想
Freedom 個新骨架係同sf 一樣
但入一部sf 已經可以玩到兩部機嘅玩法（仲要有SR 加持）

自由大把貨
就算無，咪去反狗城囉，$1999.5

幫推

原本對自由都無乜愛，但呢個價好抵

反而R4好似唔見哂

終於不推文
btw審美既嘢每個人唔同
你問我個人會鍾意自由多好多
金色關節 容易氧化 即係要花心機要打理
爆翼自由都會 仲多角度多變化過突自
龍騎兵我自由隻都唔會拆唔嚟
對我嚟講從來唔係賣點

無咗動物節
貨又一大堆
散唔到貨囉

其實不推文係有咩用

我都唔知
不過我照推文

其實我覺得自由mb隻色調太灰唔係好靚

R4前幾日見孤有$1750

原來命運有 4版

唔好理照買！

初販同再販地台唔同頂

唔係下年一月再開咩

7月到1月都大半年啦
咁多貨放喺倉
再唔散少啲貨
熱潮一過，又變倉底貨

睇面書個交易群就知成班仆街又犯同一樣的錯誤
1950望1800，出post 1700徵
真係賤種黎

自己徵就要低價收
賣出去就要賣炒價
不意外

有心買果d 2100都買左啦
另外果d黎緊跌落1800咪又係繼續得個up字

屌你老母blocked

諗起之前fb賣膠盒條友

我就係中意佢金關節好靚 成隻野顏色多d 有龍騎兵 爆翼有埋龍騎兵層次感多d 所以對隻突自咁心動

睇FB
黑貓送港魂又屌慢
順豐送港魂又屌扔爛個角
做香港人生意真煩

跌落1800咪望1500
1500就等ver 3.0

炒狗：咁慢先送到黎點炒

dllm依加盒都扔鳩爛你

呢樣野，早幾個post已經講緊了
lm睇岀年港魂批sr

到時出左正義就會後悔當初點解冇買定隻freedom先

係真係有人因為八隻角其中一隻唔係90度話自己中sad

早幾日有人隻sr個運輸盒凹左少少+100同人換靚盒添

到時又爛盒又崩角

老老實實，d盒我冇keep過真係冇乜所謂，主體冇事就ok，我係驚d模型比佢壓到變型

咁又好難會壓到變型

我係fb見過有張圖個盒壓到勁誇張先驚

早幾日好似見到有人po撞穿埋內盒
SF係出面痴張易碎貼紙遮住個窿

金迷果個post?

係啦

mb冇keep盒？

呢個真係好仆街，掩耳盜鈴

我就唔會會keep埋運輸盒

順豐不嬲鳩扔貨，所以我訂日魂用運輸體驗都只會自提

咁誇張，唔係今日先開嫁咩

會keep住補貨
個展去到1/1

買左先啦 廢事到時買唔到
一陣出左正義 又俾炒家炒起

不過78都再販左好多次
唔怕啦

有愛就一早買啦
利申：已入手反狗城

主要係冇諗過賣返出去，d細件同說明書入左保鮮袋
黎緊想清走2隻正義女神都唔知點好

送比有緣人

咁我又冇咁豪，最多咪放係衣櫃頂

我個隻就正正常常，唔會鬆得泄，不過對翼都係平放/企直多

斜擺都唔會自己跌

鮑魚又發功

求圖

THX，隻野D關節我真係唔敢成日玩大變形，揀定一款MODE長DISPLAY就算，連水印貼都唔想攪

比人笑鳩佢又要小氣

睇嚟收工唔駛去慳返

第三季一出就會升返架啦

可能仲有呢
玩具城都賣左幾日都仲有貨
去左先後悔啦

要比你個user name Aki627

買盒mb都要比人點相

去咗先啦

我都要山長路遠去 但第一日都冇咁無法喇

Lunch 去睇過仲有好多，冇人爭

go go go

咁去反斗城買

想問下隻SB長期Display ，近排先留意到金色關節位有黑到 ，有冇咩復原方法

氧化好似無得搞

派卷了

朗豪自由仲有 貨

有啲衝動買多盒黎儲

買啦

遲啲一盒難求

電鍍氧化冇得救
買過隻or rip

嚟緊出咁多好嘢
都留返個錢入其他算
GFFMC東京元袓
MG WING
MR 巴力
都仲未計下年出個堆
果然錢都是笨大的

網上派?

講緊日魂

係喎你收返5萬羊券

岩岩拎左M9同Arbalest，有野玩

過2個月又多5萬
fatfat

朗豪無哂自由

二千樓下 一街都係

咁慘

行過聽到話會補貨

哦屌日魂現金卷
仲以為佢話之前考試定做報告派卷

所以我都唔敢再開盒住
係咪揸層蠟水先好啲

其實我都驚緊700蚊果隻龍星丸會變到咁...

斑點龍星丸

本來必入,一睇到你個留言即刻有小小卻步

原來補貨,好彩返轉頭睇多次
終於入左
P.s 見到隻rx-78幾靚,
$1400呢個價值唔值得入,定街價平d?
無留意開UC既機,但見呢隻40th幾靚

恭喜

臘水要打圈捽勻佢
mb呢d成品唔預你拆開要搞既話應該都幾痛苦下

唉咁由佢繼續罰企

x1fc 係咪都截哂訂要等衝現

應該係
如果唔開第二水的話

上個禮拜孤仔好似仲有嘅
依加先問就美魂啦

至於受唔受集運地址就你自己博啦 未試過唔知

好似係咪斷斷續續賣咗個幾禮拜先清哂
隔咗成個月都未開應該都唔開啦下話

問過炒孤同玩具所都冇...
玩左幾鋪gvg 又想入番隻

FB個神級QC檢查員

我印象中星期五開星期日sold out
之後一星期無開第二水就無理佢

佢條片睇到我

下咗架先問仲點會有

我有朋友甩底唔要隻日版
如果派貨果時仲有性趣再搵我
不過同孤價一樣

之後佢星期一又突然任撳返

SR驗腳果條?

我估係講緊果條咋

yes

del啦post

等睇到時升返/無貨又叫春

世界上永遠有呢D叫春師, 已經講到悶

諗起之前1300 OOQ仲話要等果D ON9

我對00系列無乜愛
講真就00Q低過1300都未必入
但隻R4真係幾正咁
希望出年年頭夠錢入追返隻

R4真心正
完全將我啲其他00系列比下去

r4我都覺好正
可惜我對00系列無乜愛 唔會炒價追
有原價就會入

其實我想講 R4冇炒起過
一直都原價咁上下

係咩我一直以為炒高左幾百

高幾百就2字啦 幾時上過去

呢隻無炒起對我嚟講都算好事
自己當日㩒四隻預咗一隻自己
結果？月有朋友話要俾咗佢
搞到自己要後追

好 麻煩哂師兄

隻2號機出左 完全冇人理

R4係令我入坑嘅mb

新手留名
請問舊版和新版紅迷背包有咩分別？
最近買左新紅迷改

係咁㗎啦
OOQ 1199嗰陣都係唔買
之後又話點解會升

無分別
係個色唔同

新版多咗個用落strike既adapter

有grand slam嘅西幾時出呀很想要
睇完gunpla expo 銀包molamola

謝謝，本身無strike ，可能收舊版算數

新版紅迷全新都係千六
舊版唔差得遠
有新買新

已經買左新紅迷改，諗緊有咩配件要入

strike果堆炒起晒
係得個紅迷飛背炒唔起
買把王者劍玩下囉

做咩次次都係孤都長開一輪任訂之後先有人問

D人可能追求後追衝現的快感

點解唔出MB零號機 點撚解呀

飛行背包，王者之劍，大手

尋日經過孤見到重開緊訂

已經搵緊背包。王者之劍再諗諗，一買就可能唔只一把
猩猩臂加劍柄真是太大件，買左都放唔到出來

2020: 之前清水西明明朗豪坊任買
2021: 之前自由2.0明明朗豪坊任買

呢度真係許願樹講完就fb有人放孤仔單

過左就會有人叫春買唔到

之後就見到會長乞衣排價

唔只買一把就索性等紅龍

呢班真係賤種兼乞衣

最好唔洗錢，送比佢

排700果位?

神回應你的聲音

c00q本身27000yen $1300已經冇五算
仲唔夠平咩

lm睇自由上番2200

最好去埋樓下交收啦

咁又唔係個個好似我地咁得閒1個月行幾次信和既

最好係幫佢放埋 送現金上門

有曬facebook 而家， 又唔使 親身落鋪訂， 呢度又實有人pose

全新之前跌過落1100

全新

未玩過mb,
想問freedom, destiny, astray 高達類d 關節有無話乜model 襟扭？ 利申 只玩過普通1/100組裝
唔想千幾二千買部機，扭兩扭爛

係咪好似話00Q會斷手 所以冇人要？

斷手好似都係第一水太誇張，之後果d唔清楚，反正我果隻冇事

有大貨
孤仔賣左勁耐都清唔晒

蟹到咁 難怪full saber完全冇影

出full saber咪會升番

唔會啦
再出一定會重新出過隻連本體

冇錯 都幾肯定佢會重新出過隻
唔係點掠水

我冇所謂，反而最想佢出三紅版

x1fc就係最好例子
果陣估佢出dlc先入定隻x1，點知佢成隻出
屌喇星港魂又搶唔到，只好玩少一隻

等睇佢出FULL SABER 但冇左個TRANS AM BURST MODE
到時又話00Q幾時再販...

應該就唔會無
本身做左係度 如果專登整走佢個成本反而重高

借勢改下色 轉下MARKING 出返個2.0不是夢
之後好似MR魂咁 出返個全餐 永續00系列

我記得最初00q個設計好似係全藍無紅色
出果隻

00q嘅話想佢出綠色多過紅色

通販果隻改綠色，full saber 3紅

我知你想玩trans-am，但真係出綠其實好渣古下

咁紅色都係渣古姐

我反而係好唔鐘意METAL BUILD啲trans am
因為真係唔似動畫入邊隻色水.....

最想佢出ELS Quanta

班人唔識貨

mb 00q做到PG級數既裂甲，MG同其他mb都做唔到佢咁，最值得買既mb係佢

突自/自由緊到仆街
練手力緊要啲

爛係運氣

紅渣同綠渣已經完全兩回事黎

終於搵到最後一塊拼圖 裝左三個櫃 放住mb先

好似幾好，請問邊度買同貴唔貴？

識自己鑽牆唔貴
要佢上牆 實屈你裝埋 最後埋單要比多555.5

最衰bandai唔出full saber

想佢出啫 都要佢出得靚先俾錢架
佢紅色真係好靚做到藍底透返紅色出黎嘅感覺
雖然動畫隻綠色好似單調啲 但對mb都有信心嘅

我覺得transam 目前做得最靚係pg00透明甲

有把劍都係不舉/靠支架
我寧願唔要

除非一直掛住

00q唔對稱既外型都係種吸引力黎

真係咁想要既，買MG畀人整都唔洗咁貴，可能重靚tim，但就冇裂甲同爆甲effect

我依家正正就係display緊隻上左色既00Q
MB 00Q唔係唔靚既
但要有一定空間display裂甲先型
否則略厭單調 武器又少

自己上色？可唔可以睇下

Metal Build 討論區 ( 78 ) : 自由等$999義海價，最好唔使錢送到樓下

新post

唔係 我都係買人地上色成品
自問冇咁多時間心機全隻上色
今晚返去影
不過MB 00Q個盾多1個裂甲關節位
係型棍少少 同埋把玩上始終MB好玩太多
MG就要就呢樣個樣 又冇MB咁實淨
但站屍計就呢隻靚過MB

我有隻rg 1/144自己上色
但冇裂甲好唔完美，所以我買咗mb
同埋上咗色怕甩油又唔敢點玩

所以我話有空間display一定MB型
00系列我太多 R4同00Q又似樣
個盾係完全一樣
於是把心一橫放走隻MB 00Q
換入隻成品FULL SABER直接封坑算

988

992

993

994

995

996

997

998

999

1000